想行罷工路線嘅麻煩入一入黎

無論黎明行動點做野 點塞鐵 點堵路 都總會有一大班人翻工 成效越黎越差 甚至當中有所謂既黃絲 點解？因為佢地承受住好大壓力 手停口停係其一 第二你唔翻工 藍絲翻你腦細遲早炒鳩你 有朋友跟住黎明行動罷左三日工 但成效越黎越低 最後都要翻工 可能你地會屌 人命重要定翻工重要 但無可否認 當人地自己都搞唔掂 好難再去幫你 不如唔好屌 試下爭取佢地 好似之前咁 比足時間宣傳 搞個大罷工 大三罷 其實好多都係覺得冇咩人罷 所以唔敢罷 只要宣傳夠 就自然會入黎 當然黎明行動要繼續啦

星期日前主線任 - 絕殺保皇黨!
支線任 - 檢討而不分化
幫推 :

其實有啲人罷完都係留係屋企 所以會感覺無乜用
第2, 3日就會返返工

上個星期罷工罷到無哂錢 焗住要返

所以要有宣傳 宜家黎明行動 有人覺得我被你塞咗翻唔到都冇野做 不如好似之前叫人罷工岀黎 本身佢地都唔會勇武 叫佢地唔翻工岀黎靜坐塞住啲藍絲乜鳩都好 都係合理資源分配

推

首先你要認清香港罷工
係要脅唔到政府呢個事實先
外國罷工同示威政府咁驚
一黎係因為人地民選啦，要對人民交代
二黎係人地個政府窮，好多債係身要還
所以會讓步搞掂件事

但香港政府係有大撚把錢去射
就算罷工一個月，好肯定係示威者死先
重要就住，香港係連商家佬都要瀨共
佢地係會不惜一切去清算罷工既人
結果做成示威者資金鏈直接斷裂
無錢，呢場抗爭就唔使再打

要同一個有錢有權大富豪打
首先係要團結，我地做到
不分化不割蓆不篤灰
所以政府成日叫大家割蓆
第二係要令自己變有錢
黃色經濟圈同成立各行業既黃色公會
係壯大自己財力既一個有效方法
第三係要令有錢佬變窮
紅黑遊行果陣快閃裝修
日常生活藍杯葛
再減少所有奢侈品奢侈品同非必需品消費
就直接令到有錢佬收入大減
示威活動亦令維穩費同維修費大增

長遠落去此消彼長，拉番個距離近啲
到時先有罷工既選項可以用

香港個情況係世界獨有既極權社會
唔好諗住可以學外國咁一下到步
我地抗爭既時間隨時以年去計
最少我地係要繼續抗爭過埋聖誕同新年
一日有抗爭，一日就無大陸團
所有親共生意都要變番做依賴香港人
裝修同杯葛威力先會痛
所以抗爭唔可以停，亦都唔可以瘋狂被捕

但係你普通罷工 但仲有一堆人翻 腦細一定扣你錢或假啦 但如果有宣傳大三罷 周圍都係人 冇巴士冇地鐵 你就算想翻都翻唔到 又唔會比人扣假扣錢 點解唔做 你講嗰啲當然可以同時做啦

你未成立到各行各業大公會前
所有所謂既罷工都係個人行動
係唔會有老闆理會，只會當曠工計算
因為老闆係唔會同一個無權無勢既打工仔傾
而當你成立到一個有規模既公會
組織所以會員係某些日子集體罷工
並集體阻止所有番工既人番工
咁樣先會有老闆去關注同同公會談判
詳情其實可以參考外國公會罷工
所以香港而家根本無任何罷工本錢
因為各行各業公會都係瀨共既

半年啦 都未有工會 唔通就咁算咩

講左係長期抗爭，無得急
我地打緊既係極權政府
韓國同台灣都捱左以年計既時間

要有人支持長期罷工要保障到人地生活，否則只能心裡支持... 你估香港人好想返工... 你有資金support 全職抗爭都冇問題... 靠part time 抗爭直係難有快速嘅成效，所以最重要嘅係軍費，再講一次，冇得食打條撚，買gear 都要錢啦...

第一 如果自己都唔願意岀黎罷工 人地憑乜去成立個公會

第二 係長期抗爭 但係無得唔急啦 呢幾日拉咗幾多人 啲狗已經癲咗 個節奏再咁慢就要輸啦

第三 黃色經濟圈概念係好 但幫到嘅好多時都係岀名既黃色小店 唔岀名嘅無乜人 而且對藍色大集團係賺小咗 但影響唔大 要繼續改善

之前吹嗰啲無限期三罷都算 整翻日真點大三罷啦

一日兩日表態支持下冇問題，但咁有乜成效？ 要長期捱住餓抗爭有幾多人做得到？

第一 你係一個團體既話，根本無老闆會怕個人罷工。其實好多人唔係唔想罷，係罷左就會被清算。

第二 你點急都係解決唔到黑警呢道高牆。be water你都要做到實質傷害同保到不被捕為大前提。示威遊行去快閃裝修係風險比較低而商家佬又痛既方法。

第三 黃色經濟圈其實係應該成立一個商會去互相支援同宣傳。最基本係應該每間黃店門口都擺番當區既黃店地圖去推介推緊隊既客食其他黃店。

好辛苦 發夢見住手足為咗救poly打生打死都打唔到入去 被狗圍一陣已經驚到傻 poly比人圍咗兩日 入面啲人有幾絶望 宜家罷工都話要等工會 究竟啲工會幾時先可以成立

要嬴就一定要搵到「黎明行動」進化既方向，照抄之前既方案死硬

唔做永遠唔知成效有幾多 唔係話一定work 但有方法點解唔試下

推 方向post

poly 手足捱餓捱左兩日都頂唔住，喺保障唔到生活之下嘅全職抗爭係唔會有人支持，理想唔可以當飯食... 有氣有力都已經係捱打， 冇氣冇力就更加唔駛打...